[緊急] 中環金鐘要人

收到風 有班手足過緊去
麻煩大家過嚟幫手
830中環金鐘 識做啦

利申: 去緊

推

金鐘㩒鐘

各路人馬 麻煩支援
戰線唔只調景嶺
麻煩幫手叫多啲兄弟嚟

叉錯腳 跌電話 暈左 架車死火之類好常見

個人無事要繼續行程

唔好阻人 唔要入黑房抄牌

一齊體現香港人合作精神! 無人不合作 只有超合作

完全正確

黎緊

雖然又會有人話 阻人翻工點點點
但係中環金鐘人流絕對比九龍塘多
今日兩邊一齊雙管齊下就最好
就算唔阻地鐵開車
比更多香港人見到我地嘅決心都好
不過
一於阻佢老母

Push

拉緊急制！！拉門制！！